咪撚再話德福搞手係鬼

我知大家對今次德福既事好多疑問，又收到好多資訊，但我想講搞手絕對唔係鬼

成件事係搞手喺group send左個文宣出嚟，叫大家戴口罩保護好自己，但我地發現太少人知，所以就有人share左出去唔同既公海同channel，希望會有多啲人出
之後不停俾人forward既同時都有人加鹽加醋，叫人帶鎚仔呢啲高危野出去，係咪鬼嚟就自己諗啦。
重申：最後嗰句係一直都冇

和你shop開始前幾個鐘，有個叫Black grey既人一入唔同既group就send咗個文宣出嚟，之後就每個人都以為係佢叫人出嚟，以為佢係搞手

之後喺6點幾7點嗰陣，呢位Black grey又唔小心喺group send咗張記者既相出嚟，但係嗰個角度影到記者既位置只係得兩個green object企喺到，而曾經其中一個green object都有拎過部電話對住記者，所以black grey已fc係鬼

但就係因為Black grey曾經喺group send過個文宣post出嚟，大家就誤以為佢係搞手，加埋send錯group呢件事，就令大家以為今次既活動搞手係鬼

所以我重申：搞手唔撚係鬼！

經歷咗咁多個月，大家係咪已經忘記咗咩係Fact check?大家下次再捉鬼前不妨fact check下先
我希望大家唔好再傳搞手係鬼既message，唔好再話佢係鬼，佢自己出嚟澄清過，大家都幫佢澄清過，仲係唔信既都冇辦法但當然衷心希望大家可以還搞手一個清白

推

黃色經濟圈的障礙

自推

推！

已經唔重要啦 1月1見啦

推到搞手出post回應無理由自己搞活動，曱甴出post仲出得快過佢